有啲唔係好明你哋究竟係想投啲咩？

投一個同自己理念近嘅定還是投個衝得打得嘅定還是一個議政能力強嘅 定係點？ 見大家無咩點睇初選論壇咁純粹想問問

但今時今日投個理論能力強嘅做咩

出去初選投票 仲有候選人落力宣傳自己政綱

Yes 我都會投佢
如果佢見到呢個post 我想講
一路以來 始終如一

我估應該係揀既都係打得既

最低要求

跆拳道黑帶 以色列近身格鬥術 巴西柔術 相撲 柔道 忍術 日耳曼擒拿術
泰拳 九陰真經

將來DQ照打國際線

兩樣都掂嘅大有人在
王伯